猁狗唔單止怨婦 仲好撚虛偽！

派兩球膠又空難 又屌哂人全家 好啦人地死老豆又出返黎扮團結 You’ll never walk alone

You’ll never walk alone......

you neven walk again

快d同佢地老豆一齊walk

都講左never walk alone

邊個猁叫佢死全家？ 想睇下

人地死老豆又出返黎扮團結 You’ll never walk alone

可能利迷係一片好心
想人地兩父子團聚